(Save HK)深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

大家可以知道藍絲如今用啲咩方法嚟搞分化

同原來做醫護可以咁講嘢㗎咩

究竟點解呢個世界會有藍屍呢種生物

據說佢阿哥係做黑警
詳情可以睇樓下個post，好似有佢嘅相

我已經係臉面入左好多..

應該係facebook， 佢應該想講臉書

Push

Push 推
起佢底啦
仲生存緊真係浪費氧氣

推

點解我覺得似假膠多
藍絲無腦又自私
點會諗呢啲嘢而且又嘥時間去做

呢個post好似有佢嘅相關資料

呢個post我見有巴打將佢起咗底
見佢喺自己facebook ig都係分享呢啲嘢
同有人話佢屋企人係做黑警
相信真係深藍

from HA secret
#10121
"大西北精神科醫院出曬名多廢老藍絲好正常
不過又點少得後生無腦藍絲
女收症房有隻臭雞林姓後生en本身已經姣屍鄧篤
落老蘭搵Sp就不在話
仲成日分享性事，野戰呢D濕濕碎
不過⋯睇唔過眼你藍到無腦無邏輯
經常喺藍絲Group話黑心醫護
之前被人放上連登都未驚過
希望你有性病個陣唔好搵黑心醫護醫病

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

- 分享自 LIHKG 討論區"

see my reply above

淫娃有性病未？
聽講成日落老蘭玩3p

後生藍絲多數係咁

真係好難講

咁佢應該係痴線婆嚟
睇佢啲相都feel到
做得藍絲都係思想有問題嘅先會做

啲藍絲真係癲，我地幫佢爭取緊人權同言論自由
佢就問人權同言論自由去左邊

佢地係唔係想大陸咁，上FB都要翻牆？

後生細女藍得嘅多數都係痴痴地線

藍天使

諗起佢哋班人遲啲比共產黨打壓就覺得爽

可能唔只3p

覺得深藍多數係警親友

咁有良心 推

就算到時變成咁佢都會話係黃絲害到咁樣

好多都係
你諗下三萬個警察， 每個當有三個屋企人， 再加一兩個朋友
都至少有十幾二十萬人係深藍陣營

yes
一個做狗成家腦殘

豬閪到咁有自信
Btw個人心地差會影響到智商同外貌

今日蘋果先出咗個手足剖白 四個都係狗仔女 但黃嘅
所以係關有冇腦事 唔關係咪親友事

當你輕視目標嗰陣其實已經輸咗一大半 唔可以大意

紅間好似係抽血員唔係姑娘
利申：唔100%肯定

每次想批鬥鬥黃屌手足個時就去Twitter 打打國際線
同report 下5毛清醒下頭腦先

做任務

Report 5毛：

條友仲要話呢招好成功有冇白票撚出嚟解釋下？

紅間係EN 登記護士
藍間係RN 註冊護士

對波咁細，低賤

我地表面上分化就係等建制以為佢必勝 又一個中計

紫間係EN
紅係血姑

我地已經一直做緊佢地講既批鬥

明知係對家分化都要繼續批

咁後生都咁撚藍

搵幾個五毛扮野附和已經得啦
用手足條命黎情緒勒索就咩都岩

佢就係一個好例子

相信呢啲手足一定好痛苦

Push
大家理性討論
唔好下下標籤人 或者人身攻擊

push

係呀 所以一定要知彼知己百戰百勝
千祈唔好低估敵方

藍屍最愛玩呢啲嘢
你太天真啦

已pin

所以要慎防對加分化嘅手法
當然其實真係有焦土派係認為白票先係有用
所以要睇清楚究竟佢係分化定係想影燈討論

佢地想拎中国級人工囉,無自由法治國際支持香港乜都唔係都唔明

佢件衫係en仔定pca?

藍絲睇的仲透徹，有啲人扮激進就話自己行得前，其他人唔識貨

我要report 你!

拉一派打一派，共產黨做呢啲嘢做咗幾十年。

做埋哂啲傷天害理嘅野

唔好呃自己啦～

PUSHHHHH
不分化

佢講既野真係有藍絲跟住做緊

可能只係助護黎
去醫院睇醫生遇到坐房d助護好多都好bitch
問醫生野又會加把咀入黎

Up

推下正經po，成個熱門都係垃圾

黃絲手法其實同藍絲冇分別
藍絲都抄緊黃絲搞全彩文宣，黃絲都有抄藍絲出長輩圖
我地最好虛心學習好啲

大家開多個假facebook分化藍絲啦

唔係助護
係大西北痴線醫院做
Ha secret之前有人爆咗

白票撚就係咁on9

我地一定抵抗任何分化手段

Be humble，驕兵必敗

洗乜分
依個時候仲吹白票嘅唔係無腦就係黑心架啦

垃圾選擇式二元對立
團結一致推走建制派出立會先係正確思路
唔需要講咩捉鬼分化
依個係唯一做法
無第二種諗法
你可以街頭抗爭可以做乜都得 但係唔需要放棄其他路線 唔需要強迫其他人放棄其他路線 垃圾二元對立 垃圾分化 垃圾無腦 垃圾黑心
我真係好撚憎依啲人

push la

大陸人先會叫面書

繼續分化

自己友就理性討論
我都相信係有焦土派
我都相信係有自己友係真係想投白票
嗰啲就可以理性討論

點解宜D後生女都可以藍到發黑係咩事

講到咁易分化到咁
只係連登比以前多五毛啫

個傻閪仲講我地建制派,佢支持共慘黨就當自己姓趙啊?賤奴黎咋

不守婦道、道德淪亡，
玩弄食物做愛！

有精力有時間真係上twtiier大戰5毛同pinky好過，你英文唔叻都唔驚，就算用google translate都冇問題，鬼佬真係唔會理你grammar錯撚晒

我見like佢封面相既人大部份都黃絲黎, 係平行時空定點?

熱狗畀人屌到化啦
仲有人理熱狗架咩？

有啲黃絲會接受藍絲朋友

淫娃

其實睇得出連登好多傻仔容易被帶風向唔分析就跟風盲屌

估唔到香港地呢個年頭仲有後生係支持帝制，拒絕人權民主自由

正臭閪

多數唔係狗女就係狗乸

藍絲其實係一個好無助既社群，成日想扮惡扮多人扮多錢，但社會現實總是相反;

所以佢地對人少可以做到既野 如:深夜幾丁友去鏟連儂牆一邊鏟一邊大聲屌、勤勞地狂開acc like一個po或發fake news或五毛留言、以至投票的出席率包括區選立會業主會學生會等，佢地都好努力去。

用存在感洗刷孤獨感

真好多見人推就推
只要對家請一堆人返嚟不斷推同正皮啲post
就自然好多人跟

Shelby Lam 你個名咁易記 一定記得你個臭西

追返之前個post
原來開咗個#C1117 file比佢

屌你老母，乜撚野醫生，讀咁撚多書點解會搞成咁撚樣

個波咁細都要影住 一定係臭西

分化藍c你我有責。 自己人就最緊要團結

呢個明顯真心啦

幾歲？咁藍嘅

但佢唔係做緊精神科護士？
可以黐線醫黐線？

大家小心d

連 藍絲 都知道 泛民黃絲 只問立場不問是非

藍屍文盲係咁上下

所以所有扮激進分化我地都唔使理 不分化不割蓆

藍絲唔會認自己私了市民
問佢又會話唔知道

平時啲廢老就話唔借咁做姐
大把藍絲呢排冇野撈玩呢味

pish

幾個Po講佢
平時得罪好多人

禍莫大於輕敵

呢啲叫高級黑。

鮑？

自己google高級黑同低級紅。

傻仔自爆

我意思係
佢真係黑鮑

警世
唔好以為識分化非敵方就好撚有政治智慧

依條仆街

連登大把
周庭出個登記選民片就屌周庭唔用大j用舊屎
講小薯茄個post就話人抄抖音
屌你老母
又唔見果d人開post 屌西門梓敬唔請鼠王芬拍片？
好人好者香港人睇乜撚野抖音？
咁多時間批鬥自己人不如做下實事啦

其實唔 work 囉

藍絲都有行動派

天滅中共, 打倒共產黨

民建聯太軟弱無能，我作為藍絲感到非常失望。各位話比家中藍絲聽，黎緊一票不投民建聯，等黨扶植另一個更有作為的政黨。

p

More

未必係一件壞事
等多啲人唔好再心存假希望體制內投票當抗爭
你地覺得俾人分化緊只係因為你地仲認為體際內投票抗爭係有用
如果大部分人都醒覺明白哩種所謂體制內嘅唔係抗爭，就多謝佢都黎唔切
就好似柒婆黑警咁，就係因為佢地夠賤，所以先激發到二百萬人出黎，激發到手足反抗，就係因為無人再對政府、體制有希望，對於真正想反抗嘅香港人黎講，真係多謝佢地都黎唔切

表達能力差，講到1999唔好意思

經常派帽
有男朋友都會搵Sp

睇嚟佢都幾夠黑材料爆
利申我就係畀佢del咗嘅其中一個黃屍fb 同ig 嘅朋友

高級黑
提醒我地鬥黃分化

佢地咁嚮往極權政權，咁點解仲積極參與投票？

打白兵臉

希望黃營既人比佢地更加努力

無錯

因為係一班自私自利嘅人， 只管自己今世好， 不理他人後世衰。

警醒

呢D深藍血人兼淫娃蕩婦朋友要唔要都吧

明白你講緊乜呀
我有另一種睇法
就係我要喺今次投票照贏
但我要下場最後佢d q曬我哋
又或者佢哋用其他手段唔比泛民阻議案
咁樣先會令大家真正知道體制內抗爭真係冇意思
反而如果立法會輸咗嘅話大家都會覺得係自己陣型嘅另一派搞到輸咗
認同體制內抗爭嘅人更加會埋怨
只會係得不償失

點解冇人推
咁重要，要推到上更高位置

EN收皮啦

無天理！！扮上菜

屌你老母
依套衫即係垃圾en
無學歷 無知識
尤其d 年紀大既en
極多都係垃圾

熱狗成日躺著中槍

唔怪之得google會有曬圖

好簡單 你覺得曾珏成有冇腦

，

推！

其實唔算好friend，佢成撚日都post佢自拍同條仔啲相，啲caption又作狀想嘔

日日踩
一直以為踩lego同跪玻璃一樣係懲罰嚟

提提Shelby
可以買幾十個暴徒女神像
踩完記得多謝我

感激有理性討論

但如果中共一心就係諗住想香港人keep住有哩個假希望呢？
我地跳入去佢個遊戲入面會唔會就係俾緊籌碼佢去做哩樣嘢呢？
遊戲規則係佢定而且可以隨時改，佢可以設計埋賽果
DQ: 佢可以DQ一啲唔DQ一啲，等你仲有假希望
阻議案: 佢可以俾你阻到一啲又阻唔到一啲等你仲以為有希望
哩啲假希望就足夠大家繼續花心機時間資源民氣去玩完全係佢設計嘅遊戲
佢就坐喺上面睇住香港人喺佢嘅遊戲入面打生打死
睇吓幾時要俾啲希望你，幾時要俾啲怨氣你等個遊戲可以繼續
因為是但少咗一樣都無人會再玩佢個遊戲

其實好簡單
如果立法會係爭取到議席
但最後都係爭取唔到五大訴求或者其他想要嘅嘢
咁樣嘅話對所有黃絲陣營都係知道原來係冇意思
唔會再有任何眷戀喺體制內抗爭
而家最大問題係我哋從來未試過喺體最耐抗爭有行過一步
所以未去到呢一步嘅話絕大多人都係唔會心熄
其實你睇香港民運演變到今日呢一部都係要一步一步前進
所以今次我哋行嘅呢一步可以叫做黑暗兵法

同我相信你所講嘅假希望係唔會滿足到任何一個人
而家支持投票嘅都係希望可以通過體制內抗爭成功
所以發現如果係失敗嘅話就算殘存某一啲希望都係冇意思
到時就會全民覺醒

好多冇腦廢老係藍絲
但都有部分藍曱甴有腦

睇清楚佢fb打d野先啦，藍到黑呀

熱狗黃到發黑

呢D貨色, 遲D清算果陣做雞都唔掂

原諒了 原來係手足黎
一直以黎深入敵陣 忍辱負重

愛國人士做咩去日本做和服妹
可恥！！

分化撚大招：講事實又話人分化
留名等睇等我俾人話分化撚

應該係係紫間
抽血係啡白色衫

點解唔去武漢睇櫻花

Thanks, 引以為戒。

其實熱狗除咗logo黃之外仲有邊忽黃

令人作嘔

藍屍咁無腦就已經一早俾黃消滅, 點會到今日都有生存

邊面贏面大就買邊面
選擇企高牆嗰邊

精神分裂
係咪比人屌西屌到爛腦？
自己咁愛國咁又成日去日本旅行？
張張旅行相都係日本

仲有黃絲係杯葛WHO杯葛bandai
佢Up乜鳩？

呢類藍絲係唔會返大陸旅行，拜山都唔會返
佢地只會將自己旅行局限係日韓台泰

後生嘅藍絲我敢保證一定係精神有問題

身邊識嘅後生藍屍一隻手數哂
共同點都係思想或者人格有問題
無咩朋友同同事鐘意果種

咁玩法佢好快會開過個新ig

推撚爆佢

點至呀？
性格真有問題啦
成日派帽比男朋友

知道大陸有勞改
應該知支共有幾咁唔人道

但都支持支共 港共

佢講得啱
大把隱型藍屍屌泛民唔屌親中派
轉移晒視線去鬥黃

唔理有冇用 照樣一人一信投訴佢

宜類藍到發黑既通常本身有少少精神病又蠢
再加埋屋企人係藍絲做狗先搞到咁
睇個樣都似係唐氏綜合症

save hk入面好多人都起到少少資料
有冇手足做

睇番d post , 呢類八婆通常都係3字頭果批，所以有用開fb連登，d廢佬打都冇用，呢類先值得大家起底讚揚

如果有朋友4月26日生日，不妨睇下有冇叫polly mok嘅人

more

聽聞以前同而家條囝好似係黃絲嚟

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

而家都係？
藍天使都唔分手既？

睇得出30左右
d老到入棺材嘅廢佬講黎托柒咩，要就贊揚下d後生女

profile pic好靚
like佢果班仲要全部都係後生

得閒批鬥同路人不如去贊揚藍天使

爆多d

順便提醒大家，你地仲未邊個未set privacy

大西北？
精神科

好多Cluster都係呢隻衫

起鳩佢底
藍絲冇腦 乜都抄黃絲
不分化 不割蓆

想分番對家？可以！有教學！
仲有好多手足戰友一齊做緊！加入我們吧！

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

曾鎧琪

而家條囝呢？
人肉搜索佢啲前度出嚟等佢哋認清同過個乜人一齊

無論支那五毛定香港藍係都好鐘意熱狗

哇咁爆~~有冇詳細先食個靚花生

貼下shelby啲相等香港市民表揚下佢

太低估對手唔係好事
藍絲入面都有老鼠曾之流
唔係個個都ann姐

即係最近咁多熱狗都係藍絲扮？

本身精神科都多痴線staff 啦

大把騎呢怪
有d 做撚到痴埋

無咩所謂
將熱狗=藍屍
我哋無損失

應該都係毅進仔 唔會演藝仔咁重口味呱
師兄似乎知好多
個演藝仔知唔知比人派帽

推夠未

黑護

貴圈真亂

白兵 熱狗

白兵又中國師又中

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

雖然佢30歲
但都接受唔到藍撚到發黑
講嘢咁無腦
理撚得你屋企有人做狗定點
你有獨立思想
良知都冇一尾盲撐真係好撚折墮

佢又會知你係邊個?

係 見過有屋企人/另一半係做狗嘅但都係深黃
身邊人做狗唔代表你要照單全收做狗

算啦
個腦係個閪度比人屌到爛咗

聽人講天使同朋友去街個陣走去藍屍最憎既流膿牆度影相留念

佢呢啲似唔經大腦人云亦云嘅寄生蟲
如果屋企人係黃就黃
而如果係狗就係狗
毫無主見同思考力
所以藍絲嗰班點解大多數都係無知識嘅阿叔阿婆
而少部分就係賣港嘅既得利益者
佢兩者只會係似前者無知識嗰類

好似Facebook 都冇埋？

想聽

請出招

你同佢仲熟唔熟?
比較想知道佢圈子內嘅人點睇佢

[member]個醫護心情如何冇乜所謂 ，只望同佢最熟嗰班朋友唔會因此而好唔開心:- 同佢本身都係港豬?/member]

加密失敗

咁嘅年紀藍到咁

我屌原來真係有人支持獨裁

咁香港總有呢啲人同埋有一堆唔知點解會愛中國嘅人
呢班人仲要知道中國的確係搞到香港咁樣，但係都係愛中國

想派黃陣最靚仔嗰個出戰溝完佢中出有仔之後直接飛起，以作大懲小戒

Psy EN
psy成班人都離地
平時醫院又冇嘢做
高層全藍

繼續唔好停

警世

HA secret 又有人講佢

邊個post

最撚搞笑係其實醫護都係被政府打壓既一群,然後條傻西仲撐政府

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

所以我地係時候鬥藍啦

好撚樣衰

唔好推

幾大波

唔大喎腳勁粗

個D咪又係偽黃